有冇人日日loop京紫個pv

中左毒咁

喂大佬你唔好咁痴線啦

Thz

中国語Ver.

日英法中，真係世界放送

好難聽

法文邊個唱

章章都睇到想喊 佢仲要cut哂d精華位落個pv

原來仲有韓文

Me too

間公司算唔算開大絕

冇俄文比d野同志做下

Violet Snow [原曲Ver.]
歌：結城アイラ

Violet Snow [英語Ver.]
歌：Kate Higgins／ケイト・ヒギンズ

Violet Snow [フランス語Ver.]
歌：Michelle Michina／ミシェル・ミチナ

Violet Snow [中国語Ver.]
歌：Freda Li（利得彙）／リー・ダーフェイ

Violet Snow [韓国語Ver.]
歌：Kang Min-joo（강민주）／カン・ミンジュ

得日文好聽
但係日文個首有日文既咩

先唔講好唔好聽，肯填咁多隻語言詞已經好屈基

未見過有動畫連播都未播 就整過四國語言版出黎

臨收工聽多次上下電

怪唔得法文咬字咁準

繼續捧上世界第一

老實講我覺得泡菜版最好聽

年尾去多次黃屋掃貨

有Netflix果D咪有機會出現(呢套又真係日本以外係Netflix網絡播)